{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 봄봄펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 利用客のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用するようにします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定により間違った料金及び料金表が反映されることがあり、この場合、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。 予約した人にはスパとワールプールの利用特典があります。 スパを利用する際、入浴剤や異物の添加は不可であり、バーベキューは客室テラスで楽しむことができ、火災に注意する必要があります。 子供たちと一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiが利用でき、客室でのインターネット利用が便利です。 暖炉は利用でき、オーク以外の材料は使用できません。 屋外プールは夏季に運営され、水着を着てご利用いただけます。 駐車可能なスペースは最大10台までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、何をすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は事前に連絡しなければなりません。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "利用客のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用するようにします。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金が間違っている場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により間違った料金及び料金表が反映されることがあり、この場合、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパとワールプールの利用特典はありますか？",
            "answer": "予約した人にはスパとワールプールの利用特典があります。"
        },
        {
            "question": "スパ利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "スパを利用する際、入浴剤や異物の添加は不可であり、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒にいる場合、何に注意すれば良いですか？",
            "answer": "子供たちと一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、客室でのインターネット利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "暖炉の利用方法に制限はありますか？",
            "answer": "暖炉は利用でき、オーク以外の材料は使用できません。"
        },
        {
            "question": "プールはどの時期に利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、水着を着てご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能なスペースは何台までですか？",
            "answer": "駐車可能なスペースは最大10台までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 811
    }
}